{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 828스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しが難しい場合があります。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができますので、ご注意ください。 ペンションの期間が未確定の場合は、料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約のキャンセルが処理され、再予約ができます。 客室の予約特典としてはスパ/ウォルプール利用、IPTV/WiFi使用可能、オーシャンビュープレミアムペンションのバーベキュー場などがあります。 電気グリルのレンタルやウェーバーガスグリルのレンタルも可能です。 ウェーバーガスグリルは一部の客室でのみ可能です。 ユーパン消毒器のレンタルも可能で、無料駐車も可能です。 海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増える場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、事前にご連絡ください。追加人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についてはどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しが難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をしても良いですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合は、料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約のキャンセルが処理され、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "客室の予約特典はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室の予約特典としてはスパ/ウォルプール利用、IPTV/WiFi使用可能、オーシャンビュープレミアムペンションのバーベキュー場などがあります。"
        },
        {
            "question": "レンタルできるグリルはありますか？",
            "answer": "電気グリルのレンタルやウェーバーガスグリルのレンタルも可能です。ウェーバーガスグリルは一部の客室でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "その他の利便設備はありますか？",
            "answer": "ユーパン消毒器のレンタルも可能で、無料駐車も可能です。また、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 693
    }
}